西多士條大陸仔 日日係度吹捧支那

理應落地獄！！！

無人識喎

你夠日日吹奏鮑姐啦

連登班仆街係咁推，日撚日批鬥

搞到上哂熱門，Viewer 突然暴升

負評多左1倍
但正評多幾倍

由佢要幫觀眾改名開始 已經覺得乜料呀 仲要特撚登cut條片搞投票 戇柒鳩鳩

依排佢日日都話香港d 舖幾咁唔好食
大陸d 野幾咁好食咁
真心矮化港